為防分化 建議多投票 少說話

用選票去幫大家做決定
唔好俾任何人既片面之詞影響自己情緒
Ok?

大家點睇

支持

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

人地都可以利用投票去帶風向

痴線 投票po先易帶風向
真相係越辯越明

依家P牌無得投票 真既人仍然係主流
反之 佢地一兩個挑釁性既留言 已經可以令無心灰意冷

有d五毛唔係P牌

係 但佢地投票難啲去改變風向
佢地用非P牌既帳號 講兩三句野 就搞到我地亂晒
投票相對無咁容易
如果你話佢地連投票都佔主流 咁連登就真係無得救啦

唔太支持 連登只係少部份人用 連登達成共識唔代表所有示威者達成共識

但依家好明顯大家都好有自己想法
民主社會可以做既野就係一人一票
即使你講野幾叻 你都改變唔到其他人諗咩

傻啦！知唔知連登點解會出post之後頭幾個鐘要hide正負皮
咪因為

呢個

唔好日日出去發夢，有時要做下文宣，當係比人休息

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

投票其實有好多局限 一來連登唔代表所有示威者 二來投票得2個option 但有啲情況下唔一定得兩個option

明白有局限 但可以點防止俾人分化

見到連登咁樣 好多人都唔想上

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

無辦法㗎 而家見到一睇就知係極端5毛嗰啲就block咗先 然後自己多出鼓勵post be humble就ok

咁咩係真相 你既想法係真相？定我既想法係？
好多行動上既意向係須要大家參與
一個po有幾多人可以參與討論？幾快又沉左？
反而polling 可以令大多數人禁一個制就表達到

喺一人一票選特首之前，就一人一票選意向集氣先
只要個pool夠大 其實就significant

利申 讀完stat master，乜都唔識

一個人既諗法未必完美
用數字達成既共識唔係真正既共識
唔同立場既人有唔同既理由
求同存異先係大方向
人多唔代表有理

呢個係講緊人地既評分會影響自己評分（即係容易有跟風情況）
但依加polling 一開始唔show係唔會有跟風情況出現